bakerie係咪皮已收

岩岩睇到原來早排future走左

似係啦 其他三個唔捨得人民幣
香港應該都唔會有人再睇佢地

doughboy 個班人唔捨得人民幣

有時覺得hip hop 界真係好撚攪笑
可能奶共刀都仲R緊頭

你班友明明仲同我唱緊搵緊人民幣
做咩而家突然走撚哂

洗緊港紙搵緊人民幣

future

洗緊啲港紙 一直代表緊香港

Bakerie入面最鍾意future

未來走左咪幾好

凳佢開心
#respect

lm等未來單飛
Btw有冇人知未來間bar咩名

邊度見到

future fb自己講

肥誠同奶共刀收皮啦
夾埋乜撚泰臣嗰啲話鳩未來黑心害鳩人
唔撚理未來係咪真係陰濕
佢係黃我就撐
好撚過你兩條柒頭
自己想賣個名俾大陸閪就隊友都搞
一千萬人仔呀嘛？慢慢奶啦冚家鏟

摩牙

More

想heyo 快d收皮多d 終極偽君子

不嬲都覺得future ok
個條死肥鬼 two monkey 收撚皮啦

how ?
佢個樣不嬲似 陰陰濕濕

佢唔奶共既
見佢早排出面打到火紅火綠 自己仲繼續個show然後IG屌鳩新一代rapper冇道德做音樂「跟哂d閪位」
覺得好撚好笑姐

佢奶撚左大灣區好耐啦，之前係香港開電視有個節目做主持叫 掟返個大灣
推介大灣區架屌
之後叫人全黨死清光，尷尬到都唔知講咩，仲有一班盲撐話要推黃色rappers 話好撚正，屌出聲
以前都聽過下佢有搞鳩其他rappers 踩住人上架啦